身體檢查選擇問題

因為身邊陸續有人身體檢查搵到有問題，所以都打算去做個身體檢查去check吓
上網睇咗幾個懶人包都唔係好分到邊間好d，見到項目好似差唔多可以差成千蚊
個人筆直2000-2500左右，本身肥所以都知自己咩事，個報告唔會好睇 努力減緊
主要想大概檢查下有冇咩病之類，應該唔洗做到好detail

目前自己睇咗幾間都好似唔錯
浸會醫院（標準）：見佢化驗項目幾多，可以check到肝功能個d幾吸引（覺得自己好大機會脂肪肝）
聖德肋撒醫院（基本/晶緻）：同樣化驗項目幾多咁
香港體檢（基本/週末安心）：見佢價錢幾平但唔知同上面兩間醫院分別大唔大，上網冇咩評價

本身冇做開身體檢查，唔係好識揀，想問吓大家意見

呢d睇你想檢查邊個器官炸喎

冇標準

想做全身檢查
冇話特別咩器官咁

好平超聲波抽血多

照胃腸都係檢查啦 都好貴

其實間間差唔多，驗個血又唔係咩高科技，準確度都係咁

以你情況，個plan 包血脂血糖肝腎功能就夠啦

睇你本身想驗啲乜嘢，我就最普通果隻身體檢查兩年一次呢排胃痛咪去照胃鏡囉